有無人知道香港有咁既地方

周圍都有屎渠㗎啦

你屋企有無海景屎渠先

屎渠唔駁落海 唔通駁去你屋企？

可能駁咗入佢個腦度

駁落你個口到

想問下大家知唔知道依2個地方係邊🙏🏻

有咩特別 我屋企條水喉都大過佢啦

欣澳？

應該係東涌欣澳中間，踩單車有經過類似地方

好似有個花名叫時光隧道